[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (531)

派我羊大錢

PISH

屌你老母山形

幫我買波未

hi

輸撚柒晒

奇蹟角大

比馬goal

比馬9c 0:2 -1已開

有人派我... 比馬goal

D西波唔屌唔得

Thanks goddd

Goal

刷啦入乜撚

感恩 豬到半

買唔到next goal 慢左

綠茵入未 差你

岩岩邊位ching答我7.5大

愛媛
比馬
不死鳥

正氣馬 半3全9 開 -1

贏硬咁款

咁快gel 不死鳥

gel什麼不死鳥

支持頭妹怒屌gel頭犬

琴晚波琴

呢到無bee既手足？

食屎狗高水買先低

頭妹發動進攻

不死鳥俾人攻到含含聲都gel

阿婆都識買系列
千葉
橫濱

鋒哥比料

Gun

幫我2x1未

屌那媽場場開讓一球，4，5倍就係得山口組俾人抄返轉頭

2點千葉

Dangerous attack

愛媛交仲未派冇錢買

千葉 雙
FC 橫檳

唔該大分反cup啦禁住屌就

入啦仆街

FC岐阜[0/-0.5]

千葉市狗咁垃圾都有人買

3神
屌爆你全家

2點買哂另外果三場淨係飛呢隊臭閪

三神咩台?

呢句真
咩心態
仲要低水
平手盤用黎呃人有機會打和唔使輸
根本無機會和

綠茵請你下半要入波

識野 呢隊野雞黎

制鐵秒輸 大波gogogo

上季追佢追到破橙

黃蜂

上場對橫濱我仲記得

不了

上呀3神
Cup唔到都和波啦

不死

On93神

Samson

只差黃蜂

綠因入未

紫sir =.=

禁屌？
Gel到完場都得啊

千𦭓

等睇紫sir起機圖

唔係波既問題
係gel頭狗 on99

星期六下晝都冇人

德甲和其他

橫濱 天龍 上呀

連輸5場
睇下會唔會6翻身

1:0

鋒哥出水

熊仔goal

德島紅

德島紅1

真係人黑呢。做咩都唔成事
德島紅埋

Allin左橫濱 跳樓了

有12m？

買左德島既手足點頂

easy到

咁樣紅

千葉快入

千葉手足咁快jel得

你咁旺

算啦⋯on9波
買親都開對家

千葉熊本2x1

有無手足買左橫濱

請不要消失希望

我

有 救命 5寸1爭佢同千葉

綠茵入一球啦

有無咩網手機有得睇日穴

德島平手盤苦主

鋒哥GOALLLL

頭先睇冇買就輕鬆中
買左就輕鬆落後 點玩

咁大貪。睇住輸埋

360足球直播

唔該千葉大波啦屌

德島紅佐特別勁
我要用盡全身既力量為佢頂住

橫濱反cup

1-0

大分

diu千葉diu得咁起勁拿

千葉

千葉比多兩球

全南狗角

古語有云 ：紅左仲勁

差bee

大分食屎

加油手足

橫濱反吸

算啦。唔賭
輸6場

冇人要廢鐵？

紫蛇

唔係我真係去得ifc

我都黑到仆街

做乜撚紅牌呀

好你少少 輸五場 差bee就六場

完場喇咩 橫濱實cup架喎

推執波仔

韓仔

橫濱goal

1:1

see

即刻追和

1平橫

全部角大 正氣大

熊仔加u

Allin 左。。。唔好豬呀

我都係頂住

屌到佢地反cup

日本波都gel
少年你太年輕

德島我屌你老母

綠茵入波啦

德島正仆街

風月sir 今日咁早出

1:3
紫蛇請不要消失希望

屌下波先
千葉 雙
橫檳客勝

cup佢老母横濱

今次尾飛都唔睇 不過gchi

德島追和得唔得

不死鳥

三神水户大波2x1 cashed

輸小啲都難啦

今日冇咩時間度🤔尾盤唔出意外呢啲上盤應該比較正氣

easy

cup!!

果啲周六0xx點整

黃蜂肯入未

繼續加油
千葉 雙
橫檳客勝

橫濱咁勁既

千葉 橫濱再入

係都綠茵入

垃圾熊

橫bin

檳1:2

same road

Bee屌你老母 入未

以為佢輸多粒

有冇人知黃蜂果場咩事
兩隊廿幾射都冇入球

( Show Blocked User - 三眼仔 )

屌 千葉快半大 熊本追和啦屌

全南天比角

求下德島追和

做乜9

0射0中

開大啦兩點既波屌你老母

屌你老母綠茵.. 輸撚哂

Bee goal

因為黃蜂要絕殺

Goal!!

Sick ball

Bee ho ball
但串左大分

謝謝你

。。。。。。輸極都有

Wong bee ho ball

原來個個都買BEE...

天龍比人禁屌咩玩法 又大敗

琴日先出糧呀師兄,, 今日已經輸哂

賽事揀競彩 但呢個係大陸編號 有時同馬會唔同

1-3 橫

好波熊仔 輸撚哂

GMAIL 搵100K一個月

師兄一齊屌！

再goal

德島

橫檳唔好停
bin kui lo mo

唔講以為踢咗80分鐘

橫濱繼續上！

放題

。。。

東京綠茵全隊斷腳啦.. 我飛起身買你你最後十分鐘都頂唔到

玩夠了休息一陣

德島同樣快樂

好人好者買熊本 笑撚死 錢多不如跟我買

德賭

千葉雙
橫檳客勝

唔好gel住

橫檳好正氣

G持！

gel乜柒 根本100%波 落注果刻已經知收錢

東京渣ga

千葉一定得

東京追和我賓周仔切絲煮公仔面

岩

Lm

睇往績近況排名橫濱真係100%
開平半直程都讓淺咗

今日日乙咁正氣

哩句好笑

東京綠茵哥場俾多粒

開左幾場-1?

睇你下場未必中

5點再戰

買左5千 千葉 去緊馬會cash out

東京快追

睇下點囉 下場光輝

Gel得未黃蜂

上次町田紅牌 都cup到 唔好gel住
一齊等cashed

光輝

韓仔半0全2 OK?

德島
屌都廢時了

垃圾天龍半場都贏唔到

請盡情gel

5點一齊再推過

波po 冇哂人
好掛住陰毛sir 同 自sir d水

求德島追和

悉尼識踢波既咩 班友兩個禮拜無波踢

5點唔買了 等夜晚好過

點度架 我睇最多都係輸全搏半wor

咁夜晚等你 羊大錢

自xxx比人JER 走左

上啦德島。反cup我今晚all in

笑4

德島上啦

自sir 請你一定要番黎

慘過公廁

原來係你

唉條女走左 好掛住佢 個西

🤣🤣🤣

有無人買左韓假

千葉一係同我456 人地紅左個
一係比德島入！

咁德島入啦😹

德島連腳都起唔到

黑哨

FC 江原 第一隊入球

咁都比12碼

悉尼廢 無得度
(你估真係有盤睇呀 d莊玩鳩你架咋)

0:0 jel

橫濱仲要入 cls

天龍

搞掂

全南入

呢度有大蛇識睇莊與莊同行wor

德島追和大家綠字

得島上呀

狗會日乙派彩真係慢到暈！

我放棄德島了

天龍再入多一粒

德島追和 me ok
追唔到就比對面入一球

收皮啦 出黎同我鬥出10場囉

橫賓頂實

又黎

唔敢 一陣又起鋼話我jer佢😫

韓仔幾多分

點解時下年青人咁鐘意鬥

千葉快d入波啦

頭支

正氣天龍

橫濱真係好勁 半場反cup3粒
愛隊

天龍對家咁ON9

天龍2:0

天龍江原整多粒

？

望住對手入

點解要鬥?
巴閉law 英雄主義 疊馬
我唔妥你 可以買對家
我唔鐘意你 可以燈鳩你
o靚仔你啤咩呀 出黎隻揪丫
隻揪呀
揪我丫 揪丫
我揪你 你揪我 點呀
你見過假波未,你見過cup上cup未呀
你話_ _係你偶像丫ma 你見過_ _未
角球旗揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢下盤比人456佢掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢角細,爆, 佢救唔到
你知唔知_ _諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入角細
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 角唔角細 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 買角細 無得返轉頭ga

Ching你冇野呀ma

德島追和啦

德島反CUP得唔得?

制鐵1:1 大波

千葉入多一兩粒

得
集氣叫爆走盤區

德島追和戒丁一日

德島紅左個後衞姐 洗唔洗搞到攻唔到

算吧啦 都射唔到 好似_ _咁虧 點入波

千葉入多粒啦屌你老母臭閪

1-4 正氣

橫濱咁撚勁 抵死

橫賓真係日乙最愛

千葉入返球好嘛 唔入讓比德仔入

15射對2射
和到我當贏

江原屌你老母

15射1入

江原ng 先

屌千葉禁住黎屌都唔識入波

屌到你追和，德島

驚乜姐 會2-0架喇

江原射6中5都入唔到波

江原班撚樣

快日

3:0 啦直接

德島
我以上帝之名，命令你立即追和

正氣龍頂實呀

唔撚識入波呀屌你老母

制鐵試下開大

又俾即場fake撚左，仆街江原冇第三球全隊仆街死

韓假8.5大

全客隊刷

不少 踢少個

主比兩隻刷唔多

客隊

江原快入

Allin左第三球，仆得街

差一角！ 8.5大勇士

同船

千葉頂實啊

刷角冇好報

天龍冰封c

8.5大 2.04水 -1角

屌，1：0入和同客勝，唔使半分鐘就2：0
依加又冇第三球

韓妹

9角未阿

澳假 淘汰賽係咪多數角大？

1-1 德島上呀

2：1

屌 天龍咩事呀

江原goal

江原90MINS 入好波

?

江原追多粒

制鐵輸埋

韓仔成日半0全3

紫西豬到傻左=.=

10C

收錢叫雞

屌你老母千葉垃圾快d入

咁樣10角

10.5s嚇撚死

千葉18射得1粒

兩場韓假都係91分鐘開大

千葉垃圾

盤輸既角球贏返哂

假就在補時入波

垃圾千葉

2-0

屌 2-0？

2,0千葉

神奇開雙

呢球勁

仲要gel得個千葉主w

話左2-0 都話d波係假 賽果係d莊家做出黎

千葉多謝你 我錯了

ok 我收返句垃圾
正氣葉

千葉
一拜再拜

日乙4連勝

me too

得我輸

感動

冇補飛
唉

特登做個大波出黎

fc 媛交
比馬
千葉 雙
橫檳

追返尋日利華

Fc愛媛x松本

阿婆都識買系列
千葉
橫濱
光輝
松本

做人做狗自己決定

見證紫蛇三衰六旺
紫蛇忍下手好 小弟都試過10連敗

是但啦佢大把$$$

金澤好冇

唔好 偏主 skip呢場

柏斯光輝ok?

盲？

咪出左光輝

角大呢？

今次乞食都唔掂

2串3左

ali世界第一！！

盤定係咩

梗係盤啦

5點果2場 有1場真係買唔落

邊場？？

你知我講邊場？

青有眼光

FC 悉尼
FC 歧阜

悉尼 -1/1.5 會唔會太深

我出左松本
對左 ?

唔會啦 兩個禮拜都無踢過波 派錢比你都唔識執咩

賠率買唔落？

隊野買唔落

買左澳假半大 另外買左松本串名古屋盤 要羊！

岐阜

松本

Gifu Kanazawa 都廢 不買了

Legoland 😁👍🏻

小注 名古屋半一 X 悉尼3/3.5 大

日乙 fc 珀斯

光輝光輝

有無同路 今晚推三場

金刀比羅宮🙅🏻

既然大家實力差唔多 下盤受讓當然有利

悉尼悉尼

2場大波ok?

不過Gifu天氣晴 金澤應該怕曬

悉尼我阿婆都識買

金澤+1 x 松本半主 2x1

On9? 59分轉-1盤

兩場開客pls

正 咁開撚硬

邊個咁大注松本

不要呀

松本呢場10.5角大100%

收到風 松本主其他

報驚

金澤同山口上左黎日乙最記得二隊都黑馬個一段時間，不過都係廢到仆街

全部主！

金仔曾經係日乙盤皇

1C

金澤怕曬力捧歧阜

致富入未

開大未

gel

柏斯光輝比你估到就唔叫柏斯光輝啦

光輝角大100%
松本開大101%

光輝fg

金仔屌打

岐阜冇危險進攻典算巧

松本0射0中

好事

松本 1:0

徦屌打好撚多

反手又贏?

唉 d波好易捉 應該又中了

歧阜比人屌打點睇

gifu中柱

主就快入

下，點解無12碼？

半細 2X1

Gel?

not ok?

Cashed la

1750 迎接光輝歲月

光輝半大?

點解咁多人買光輝

我都唔明😂😂

光輝勁在咩？

鬼

我睇個個谷都買光輝

勁在個盤夠鬼

唔係盤，係隊波

悉尼主場冇乜點輸過喎

光輝真係追得過咩

讓禁深個盤

2:1都豬半

睇往蹟都贏3-0

呢場真係不了

日乙真係派錢波 度咩波 直接車落半細 2x1 輕鬆贏

又gel

收到風，莊家話43分鐘入多粒

當捐錢啦
呢隊閪波

利申 唔會買日韓波

行緊落馬會cash out

RB萊比錫

最後講多次 澳職果場 all in

Gifu goallllllll

歧阜

岐阜1:0

澳假半大 10.5大

半細頂多陣

All in 左對家
留少少散紙等陣搭車去ifc

好波

On9. 岐阜跪三個人係禁區到，真係俾佢玩入

買了悉尼

屌松本入多球先啦

金澤又係徦屌打真輸波

Yup

你都買了

太陽落左 金澤能追和嗎？🤔

松本43分鐘門前頭槌唔入，點同莊家交代

唔入先係交代

松本one more

條船太大 唔敢上👋🏻

鐘聲響起光輝的訊號

松本半主 x 金澤客+1

悉尼小注-1和

悉尼

松本悉尼

入球大

3.5？

悉尼12c-12 大波-4

琴晚飲大左
Allin推左幾口
1k>5k now
之後買左户口一半松本大球
中左頭5抽1派100先~

lm

2.5
3.5唔搏

LM

me

澳假 1c

停止lm 利迷子尾門

悉尼12c-11 大波-4

悉尼入爆佢呀-4粒

對喔

另外買左珀斯

12.5角大ok？

光輝fg派錢

光輝入波未

風月sir FC

未抽都知邊個會中邊個唔會

冇留名添

悉尼d把握

松本無咩希望大球
妹下妹下

2c

悉尼D傳波好似求其一腳咁

JW聽日入馬場

柏斯cashed!!

悉尼又做送c

光輝求其d

幾時先block得哂jel頭犬。。。

半大molamola

Gal

3c

sydney刷角

10.5s又食屎

悉尼差d

大衛

入啦日乙

sydney角

4c

屌你悉尼係咁送角

5c

屌

角大輕鬆到

屌你5c

6c

半7危機

八鯨

想做角真係簡單到仆街一落邊就尻踢出去

松本 鯨魚

識你老鼠呢場穩贏、可重注
唔贏我切7

悉尼goal!!!!!!!

有冇咁撚靚射得.

角大派錢

老鼠世界波

老鼠goal

紅了。

差兩粒

世界波

你隻角漏水

半大

珀斯追和

松本老鼠

悉
13.5 b有無機?

悉尼-3球

差d 2:0

悉尼世界波

悉尼禁區照造波, 好堅

嘩. 悉尼好撚勁

7c

光輝起碼輸3球以上 防守廢到

又角屌你老母

自膠 6c

差鯨魚

鯨魚

半場角大

有冇巴打派小妹

松本2:0

山雅再入多粒

快入多甩

悉尼ng

反映到墨城有幾廢

飲左尿先

呢個真

咁多角

半7

松本無c？

悉尼撚狗咁撚

松本開個大波先

老鼠半大

角球係澳職切忌買細

澳假買角大係常識

一係唔買 一係買大 好似係

紅兩件

我錯了

一係角大一係唔買

半7全10 派500

留

紅2個

您望佢半7啦

半大mo la

好

Which game？

烏冬

松本正氣入多球

收返埋佢啦

澳假角球半大全細.. 好易玩姐

松本已大

松本大
搞掂

入多球

9條友點踢呀

入左11.5高水角

好危

松本 我要c呀

派我

希望光輝又紅2個

温泉都輸開架喇
俾人炒多場益下我地喇不如

有無人幫我整理下名單同比link

金澤下盤，悉尼角細，要令我清袋談可容易

頭5lm？

不了 半場角大啦

西鯨入未，對榜尾都入唔到

老鼠黎多幾球

嚇死 悉尼個龍

me plz
我有份幫手屌嫁

屌你 上網被限速
買即場難過會考30分

閪鯨

有村架純bb豬😘
一個

Wifi

烏冬紅2件

係巴士

松本派錢波

全8

頭5
1. 沙漠
2. varane
3. 我
4. 樓主
5. 利迷

半7魔咒開始喇 光輝落底鮮腳

跌腳

光輝又跣腳

16.5s @1.33 gel

金仔

食個飯就睇到巴打大波開到了

已絕望

半7系列

西鯨

半大。。。

順順利利開球

2:0

半大goal

鯨魚0射門咩料

老鼠超勁

仲係 1-0

屌 fake

fake

越位？

老鼠澳假最正氣

只差鯨魚完成4串1

金仔追和未

越位

邊有越呀

FAKE GOAL JUMP

視像執法

Real

邊有off

VIDEO REVIEW

Fake完定律

柏痴仔光輝

2-0 有效

真定假架
又彈出又彈入嘅

仲係1-0
用緊Video Replay

悉尼12c-5大波-2

鯨魚入波啦

一早要有視像啦屌你老母.. 誤判唔知食我幾多錢

2-0 好波 死黑哨

入球有效 2-0！

2:0！！！！真

岩呀

Yes

結果已出

好波 2:0

video

2-0 confirmed

計入

呢球唔計就真係假到仆街啦

差一球

jump 巴打羊多D

咁公道既澳假

好擔心球證安危

松本 多2c

點解馬會網睇唔到！

咁都叫冇參與進攻阻住防守球員

半大cashed

馬會仲係1-0

視象救半大

封左

係

馬會要搞幾耐呢今次

Tg: lmm1111

多謝巴打

會員Varane 上水呀

其實真係好撚狗..
如果有2,3個人越哂位係禁區跑黎跑去..
後防球員同龍門唔多唔少都有俾佢影響 岩岩果球仲要俾佢頂住

我個ng

贏多d

狗會派啦

支持

狗會開番入球大細
其他未開

越位可以做單擋?

其實有囉 個後衛比個越位前鋒扛一扛

金凙你好同我追和拉仆街

頭先打去球彩台gel 1.5細果個

開番了

佢直情擋住左防守球員
燈占死都話冇干擾，賭仔真係

算啦 好廢

原來視像完都可以黑哨

btw 仲係半7

半7全10

其實理論上係得,只要你唔傳波

輸埋岩岩果球感覺上好似已經完左場咁..
下半應該好撚HEA

皇so半主？

刷c呀 松本

鯨魚點呀

派未

係... 如果我做龍門.. 有幾條友係前面攘黎攘去.. 即使遮唔到我視線我都一定俾佢影響到

求光輝2:1 完

西鯨射喇屌
0射on撚9

魔咒

3:1啦

A league 咁假整個var扮哂野

我覺得依球係越位, 因為個中堅比人頂住左, 本身佢包得切

鯨魚又想降班

3-0

30

又fake?

仲係2-0
(又黎

入啦

主隊下半場應該打防反 係睇下客隊刷唔刷到6個

再黎視像執法

依球又當唔入?on9架澳州球證

睇片定踢波呀

視像

澳假有d 暗湧

又睇

又 Video Review

紅牌啦

唔怪得澳職要有視像執法啦, d澳洲球證廢撚到咁

做乜鳩呀屌...入就入啦

又睇電視

手足們一齊推鯨魚

3:0 REAL

世界盃都會視像執法

3-0 痴線

3-0 視像救全家

踢45分鐘睇左5分鐘片

垃圾光輝刷多4角唔該唔好hea

差佢

個球證廢撚到

MOM : Video Review

龍都唔中點入波

澳假D球證好快會RESIGN哂... 咁多視像執法點黑哨

呢場波笑點其實係墨城

炒撚左佢啦屌

做完野睇下 日乙兩場上盤應該收錢問題不大

帕斯100%果位巴打還好嗎

Easy

悉尼睇電視救世

悉尼夠喇

好似係旁證有舉

點解馬會網睇唔到直播

今場澳職d球證真心廢喎
定係佢地判唔到就當唔入, 等人地睇視像

俾張家輝俾片佢睇

冇LA.. 柏G已經頹左.. 悉尼又唔同你硬攻.. 角大GG

等二球咪又係睇完照黑，有西分別咩

下半場應該開埋拖

光輝真心廢

fc松本悉尼鯨魚

高質視象

未夠...要繼續轟落去

半大全格

video review好野

但補時睇Video Review 又唔洗補上補?

你又有道理.. 但會黑得樣衰D

屌 仆街啦 半7 我個12c無啦

其實有VR ,旁證變左無撚用

開頭有d火

視象執法好野黎

悉尼半場3-0
on99

球證心諗: 亂吹就得有咩事就睇電視

鯨魚唔入要針了

球證唔記得左

不如我做球證啦

英超幾時先用視像執法

33分鐘7C 都半7
無啦無啦

睇飽佢

我諗如果推耐左, 會限住一場睇2-3次video review, 好似網球咁

柏芝苦主

有冇人知半大1.5/2 幾倍

西鯨神龍 嚇撚死屌

正常啦

個個都做得 判完都係睇電視

2倍幾

推

鯨魚上呀

買悉尼對家應該 無睇過澳假

下場比勒費爾德有冇同路

鯨魚0-1

金澤真係最撚廢

其實視像咪就係打俾個莊問呢球入唔入得呀

on9屌
cup喇

再降班啦垃圾鯨魚

悉尼依場冇投注價值 買史特加好過

史特加

鯨魚追和反cup

屌廢鯨

有無得買紅牌大細 0.5大

西鯨散班啦垃圾，返火星啦

鯨魚反cup

再降班啦垃圾鯨魚
好在買唔切

垃圾到

鯨魚返火星啦，踢乜春波啊

兩隊都廢

又半7我屌

西到一個點

2.5

鯨魚降班

fc 松本cashed

屌你老母半場鳩hea
垃撚圾

主下0射都可以玩撚死

4:0!

松本4:0

烏冬任人魚肉

應該好似打羽毛球咁..
球證照判.. 可能由教練提出CHALLENGE, 一場限提出X次

鯨魚真係戇撚尻

事實係 D旁證根本就係無撚用

鯨魚唔反cup我玩完
2x1

碰完東叫紅中😂

屌你老母

絕殺雙

日乙收錢 15連了
比勒1.65俾狗買呀屌

收蚊

3.5大 入唔入d無入球好

Thx fc 4more cc

德乙角大3x1

試下角細先
悉尼應該會留力

半7加持

半和
全大
角大
3注德甲例飛

山雅cashed

尋日大波3x1

唔好

悉尼史特加

上史特加大船

休息左一陣又屌波了
比垃圾
凱沙

比

0-1凱沙

有人要料嗎？

禾

Skipped 德乙
希望係好事

我條2x1 仲唔派彩

渣1:0

4-0

4 0

今次真係offside 啦

入多d

半七有無人買細玩下

想典樣牙

難左D

皇蘇9.5s

利申: 戒角

不

仲未有角

西鯨反cup啦屌你
2x1呀

58分1.68半一
59分1.96一球
松本

1.73入左表示想死

入多一球

直接-1.5串悉尼

1001

松本cashed!!!!